{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001317",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라까사 호텔 서울"
    },
    "text": "江南の新沙洞に位置するこの宿は明洞から15分の距離にあり、漢江公園までは徒歩10分の距離です。 トレンドの中心に位置するここは、観光客やビジネスマンに最適な場所です。 宿泊施設には無料Wi-Fiと超高速有無線インターネット、個人金庫がすべての客室に設置されています。 客室数は88室で、近くには3号線の新沙駅と3号線の狎鴎亭駅があります。 韓国語での案内サポートが可能で、1部屋につき1台の有料駐車が可能です。 朝食は1人当たり20,000ウォンで事前予約すれば25,000ウォンです。 朝食は毎日07:00から10:00まで営業しており、ラストオーダーは09:40です。 付帯施設としては宴会場、ミーティングルーム、フィットネスセンターがあり、ホテル1階にはカサミールダイニングカフェがございます。 カサミレストランの営業時間は10:00から11:30までで、15:00から17:00までは休憩時間です。 ホテル東館9階にはラウンジがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は江南の新沙洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明洞からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "明洞からは15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "漢江公園まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "漢江公園までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿は観光客やビジネスマンにおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿は観光客やビジネスマンに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿の客室には無料Wi-Fiと超高速有無線インターネット、個人金庫が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには3号線の新沙駅と3号線の狎鴎亭駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、この宿では1部屋につき1台の有料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿で朝食を取ることはできますか？",
            "answer": "はい、朝食は1人当たり20,000ウォンで事前予約すれば25,000ウォンです。朝食の営業時間は07:00から10:00までで、ラストオーダーは09:40です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "この宿には宴会場、ミーティングルーム、フィットネスセンターがあります。また、ホテル1階にはカサミールダイニングカフェがございます。"
        },
        {
            "question": "カサミレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カサミレストランの営業時間は10:00から11:30までです。また、15:00から17:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "この宿の9階には何がありますか？",
            "answer": "この宿の9階にはラウンジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 451
    }
}